我會唔會做左男朋友水泡

我同男朋友一齊左一個月左右，而家喺外國讀緊書，黎到依邊先識，都係香港人。
我哋同一般情侶好唔同，極少whatsapp，通常只係約出街先會講幾點邊度等。我有同佢提過我想我哋多啲Whatsapp，佢話好，但而家其實都冇乜點改善過。我同校同班，但班上除咗同我地兩個比較熟嘅朋友都冇其他人知道我哋嘅關係。班上女多男少，佢仲話班上嘅女仔好八卦，所以佢覺得公開對我哋嘅關係冇好處。我唔知佢係想保護我定係佢唔想對外承認我哋嘅關係。我問過佢如果有人問我地係唔係一齊左佢會點答，佢話睇吓係邊個問，如果唔係都會話唔係。
之前我WhatsApp同佢講我掛住佢，佢send咗個sticker就冇再覆過其他嘢。我心諗唔通講返句我都掛住你都唔得咩定係佢根本冇掛住過我。
我哋真係好少WhatsApp，係因為返學日日都見先仲可以維持到關係（我諗）我覺得我哋暑假返香港嗰幾個月應該唔會成日都見，我都有同佢講過佢話佢都覺會咁。
係同我一齊之前，佢追過一個女仔但最後佢哋都冇一齊過，但佢就單戀左呢個女仔成三年。我唔知係同我一齊之前幾耐嘅事，但而家我諗佢應該已經放低左嗰個女仔（掛）但見到我哋嘅關係非於一般啱啱開始嘅情侶，我就不禁會諗佢會唔會仲係諗住嗰個女仔，而我就成為咗佢嘅水泡。

@我是死港女

你覺得呢

唔知先問大佬呀

你估會大機會啲定唔會大機會啲啊嗱

咁我當然估唔會啦，雖然我地少whatsapp但見到面都幾多野講。上個星期我煮左三餸一湯比佢，其中兩碟餸仲係佢至愛，我feel到係有感動到佢嘅

唔洗考慮咁多
如果你真係打動到佢嘅話，佢就會慢慢忘記個女仔

你肯定你地係情侶關係？

咁都叫拍拖

你話佢煮畀你就話啫
你煮佢至愛畀佢重話感受到佢嘅感動
打嗰陣覺唔覺好牽強？
唔好替佢搵藉口啦
其實你個心都知個答案

唔想面對現實所以就上嚟問
但求有人安慰你 講啲美麗的謊言
等你自己可以呃埋自己一份
及早醒啦

比我屌好過啦-..-

問番少少背景，佢點追你的？
佢的拍拖方式同你想像的有好大落差 wo?

其實佢又冇好明顯咁追我，因為成班得我地兩個係香港人，所以我地未一齊之前都多同大家講野，我一開始又冇覺得佢係對我有意思。佢有好幾次約我出去食飯，第一次食飯有四個人，之後幾次就我地兩個。然後有次佢約飲野，係我屋企嘅，咁個陣大家都feel到對方鍾意自己。然後佢錫我，我地就一齊左。利申：冇扑野

其實係邊個問題困擾你？
係佢成日唔覆 whatsapp?
佢唔0係班上認定你地的關係？
定係佢心目中果個女仔？

認真問, 拍左一個月仆咗未?

係外國咁多時間又有自己空間都未仆野 一係條仔純到仆街
一係就當你係水泡 旨在叫搵個”女朋友”

你自己覺得係邊樣？

唔覆whatsapp，唔認定我地關係又唔係嘅，我只係想佢本意係咩。無可否認，個個女仔真係我心中條刺。啱啱我問過佢一個假設性問題，如果個女仔（而家喺廣州）追番佢，假設我地仲一齊緊，會唔會同佢一齊。佢答如果佢地兩個都會長期喺同一地方，有六成會。聽到佢咁答，我好清楚自己係做左水泡 但佢話呢個假設係冇可能發生喎

扑過

扑過野，我意思係唔係第一日就扑左

第一次俾左處佢？
一睇就知...9成9都係呃西屌...

其實當你有疑問既時候 呢段關係已經出左問題 係睇雙方會唔會正視同處理
你唔好哂時間喇 快d 跳船啦

大家都唔係處。佢話如果我係處嘅話，起碼半年之後先會扑。佢話佢唔會玻人地處，都冇破過，但個個女仔係即使知道佢係處都想破佢。究竟呢個大陸妹落左啲咩迷藥，搞到我男朋友對佢神暈癲倒

即使我知自己上左艘賊船我都唔想走